英國金融時報指中國擬任命臨時行政長官取代林鄭月娥

英國金融時報指中國擬任命臨時行政長官取代林鄭月娥

23/10/2019

英國《金融時報》引述知情人士指, 中國政府計劃任命一位臨時行政長官, 取代現任香港特區行政長官林鄭月娥.

報道指, 如果中國國家主席習近平決定
推進這計劃, 將於明年3月前, 任命林鄭月娥的繼任人, 接替林鄭月娥直至2022年的餘下任期.

唐唐大熱

亂放風je
唔存在法理咁做

五大訴求
缺一不可

有我係度警隊都唔會有事

咩政府就有咩警隊

Mon post共狗睇呢到：

只要無民主自由，香港人都唔會停止抗爭

光復香港，時代革命！

唐唐贏咪即係上海幫得勢

1.宜家仲會同你講法理？
2.中共想任淋病有急病而唔能夠勝任工作好難？

1. 中共最大利益緊係林鄭繼續
2. 呢啲on9新聞只係吹散水風

傳
擬
據消息人士

贏咗啦?

警隊收皮了